# CÔNG TY CUNG CẤP THIẾT BỊ KHÁCH SẠN HÀNG ĐẦU TẠI VIỆT NAM - STAR SOLUTIONS #

Star Solutions là một công ty chuyên cung cấp giải pháp thiết bị khách sạn cho các khách sạn, resort, khu nghỉ dưỡng, bệnh viện, trường học tại Việt Nam.
Với xuất phát điểm từ một doanh nghiệp tư vấn và cung cấp đồ dùng khách sạn tại Trung Quốc, cho tới năm 2015 Star Solutions bắt đầu xuất hiện tại Việt Nam với những bước tiến lớn.
Cho đến nay Star Solutions đã và đang là nhà cung cấp đồ dùng khách sạn uy tín được nhiều chủ đầu tư khách sạn tin tưởng và ủng hộ. Những sản phẩm mà Star Solutions cung cấp chủ yếu bao gồm các danh mục sau:

### ĐỒ NỘI THẤT BUỒNG PHÒNG ###

* Bộ đồ dùng phòng tắm
* Bộ đồ da trong phòng khách sạn
* Thùng rác khách sạn
* Đèn bàn
* Chăn ga gối
* khăn bông khách sạn
* Rèm cửa khách sạn
* Chi tiết xem tại [starsolutions.vn](http://starsolutions.vn)

### BỘ ĐỒ AMENITIES KHÁCH SẠN ###

* Bao bì bộ đồ amenities khách sạn
* Bàn chải kem đánh răng khách sạn
* Lược khách sạn
* Dầu gội sữa tắm
* Bình đựng dung dịch
* Dép đi trong phòng khách sạn
* Với nhiều mẫu mã và thiết kế đẹp mắt cho bạn tha hồ lựa chọn, chi tiết xem tại: [amenities](http://starsolutions.vn/do-amenities-khach-san)

Ngoài ra Star Solutions cũng cung cấp rất nhiều các chi tiết khác trong khách sạn từ hệ thống đồ vệ sinh cho tới hệ thống biển bàng và hệ thống phòng khách sạn.
chắc chắn sẽ mang tới cho khách sạn của bạn những sản phẩm tuyệt vời cùng chất lượng tuyệt hảo. Mua thiết bị khách sạn hãy đến ngay với Star Solutions.

Mọi chi tiết xin vui lòng liên hệ:
CÔNG TY TNHH GIẢI PHÁP THIẾT BỊ KHÁCH SẠN STAR - STAR SOLUTIONS
Địa chỉ: Tầng 9, Tòa nhà 76, Nguyễn Khang, Yên Hòa, Hà Nội
Website: http://starsolutions.vn
Hotline: 0243.66.11111 - 094.76.11111